屌你啊嫲屌你啊嫲

屌你啊嫲屌你啊嫲 屌爸爸屌啊媽
屌你啊嫲屌你啊嫲 屌你老母啊媽
屌你啊嫲屌你啊嫲 碌鳩起鋼插出火
巨型大J準備
屌你啊嫲屌你啊嫲

屌你老母

結婚進行曲